[超突發]大埔女子墮樓撞簷篷 慘遭分屍

大埔發生墮樓事件。今晨8時許，大埔太和邨翠和樓一名女子突然由高處墮下，街坊聞聲發現報警求助。消防員及救護員到場證實女子經已不治，相信女子墮樓時撞向簷篷邊，慘遭分屍，部分身軀擱在簷篷上，部分肢體斷開跌在地面，警方正調查其身份及墮樓原因。

安息

好恐怖 最近啲新聞愈黎愈似死神來了
化寶爐，巴士車禍，今次呢單
全部都好恐怖

太和邨女子墮樓分屍慘死
早上8時許，一名女子被發現倒卧在大埔太和邨翠和樓對開，懷疑由高處墮下，消防及救護到場，證實她經已死亡。死者上身跌在地面，下半身則擱在簷篷上，警方正調查其墮樓原因。

「敵將 is doctor lee!!」

死得好慘

積下口德啦
夜晚番黎搵你呀 doctor lee

西九起左個咩呀
咩送香港一程囉